錯過我嘅人請見證我嘅幸福

你果日唔要我 選擇左佢
我就要搵一個好過你十倍嘅人
我有幾傷就要你十倍奉還
好好睇住

要佢傷 即係你未放低

放低左啦

真係放低就唔會想理佢過成點

放低咗就唔會有呢個post

八掛姐見到都冇咩感覺

冇感覺但要人奉還
冇咩說服力

奉還啲乜
人哋先唔得閒理你過成點

幼稚

純粹嬲佢唔要我姐 見到佢新女就真係冇感覺

好對唔治

依家要返得唔得

好嬲呀

唔好嬲啦

起碼過得好過佢幸福過佢

幾時先識大

淨係開得呢個po都知你未放低 你抵俾人飛